[當年今日] 香港政府強拆低端人口

九龍城寨曾是在香港有逾百年的歷史遺跡，在1987年獲中英雙方同意清拆，1991年 11月28日進行首次強拆行動，並破門入屋將拒絕搬走的住戶抬走

而家d公園凳都網晒野防止人訓

支那先會強拆，英國聽到心諗啲支那山番用埋啲低端手法清九龍城寨

咁佢地有無被安置新居所？定好似北京咁趕走等佢地瞓街？

87年點解要中方同意？

惡勢力源頭

有無讀書架
當初九龍城寨點解三不管

港英政府無權
中國有權但唔理

奇在而家網上資料寫港英政府有權但唔想理，中國想理無權

九龍寨城原本歸清朝駐軍管轄

當年有賠錢比d人，開頭靜靜雞派人入去登記，之後d人發覺原來係登記做賠賞，有批人就話自己係入面住但當時政府同班人講已經截止登記
識一個當年賠左筆錢之後係樂雅苑買左樓

太多傷心感嘆號